討論：一萬億最大可以買到幾多土地？

一萬億則係：1,000,000,000,000.00

一萬億可唔可以回購粉嶺高爾夫場？

一萬億可唔可以收回所有丁地？

一萬億可唔可以收回所有棕地？

一萬億可唔可以買起成個廣州？

一萬億可唔可以買起成個國家？

點解需要填海造地，明明就有咁多低密度土地

甚至可以係世界各地購買大量土地

如果獨立咗，可以買起非洲啲垃圾國家，開拓海外領土

仲可以係聯合國買18個席位

每區一個